佔路 不合作 商戶關門 癱瘓經濟就夠

停止無謂死守 唔可以再有任何一個手足比人捉
我哋繼續打林鄭所謂嘅經濟牌比政府壓力就夠

Be water

五大訴求 決一不可

今日好心痛好心傷。。。。

聽日全面封鐵封路 有狗打狗

我覺得再勇武都冇用，只會更多受傷者，政府狗都唔會讓步。倒不如癱瘓交通嗰d仲可以搞死香港經濟，反正唔犯法，佢地冇權拉人，我地又唔會受傷，好過依家兩頭唔到岸

唉

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料